[報應] 蝗童對住𨋢掣痾尿搞到短路，墮𨋢槽重傷

內地的小童似乎對電梯特別情有獨鍾，不時都出現各式各樣小童破壞電梯的新聞，而且很多都要付出沉重代價。浙江義烏一名6歲小童，對着電梯的按鈕板撒尿，引發短路，使電梯停頓、電梯門打開，他踏出電梯後，從7樓墮下，昏迷16日。

這名大命的小童，去年8月3日在浙江義烏一個商場獨自乘坐電梯，他見周圍沒人，竟然脫褲向着按鈕鍵撒尿，這時電梯短路，電梯停頓，門突然打開，男童便從門中走出，從高處掉下，男童被人發現時，已經陷入休克，身體多處受傷，即時送院搶救，醫生檢查後發現他顱腦損傷、肺部裂傷、多處骨折，留院16日才醒過來。

重慶一名小童，同樣在獨自乘坐電梯之時，向着按鈕板射尿，這次電梯到達他要去的樓層時，門只開微開便立即關上，燈光全熄，按鈕不斷閃爍，嚇得他不顧是否乾淨，猛按開門鍵，緊張得跳來跳去。

這名重慶小童的家長否認是兒子破壞電梯，更辯稱他「尿不到這麼高」，引發數以萬計網民怒批，更令公安部特別發文，要求家長好好管教小童。

綜合報道

蝗國是文化道德之國 不容你們港仔就三道四

應該將周街痾屎痾尿呢樣傳統習俗列入非物質文化遺產

好撚耐啦，條友奇蹟醫返好

佢既行為唔配戴紅領巾

咁做有乜目的

天性係唔需要目的

幾多年前

instant karma

每日都發生緊

他只是個小孩...

佢老母有閉路都好意思講大話，又真係似無家教嘅

咁都死唔去，小蝗蟲生命力真頑強

抵啦

正常人都幾難去估蟲諗咩

霸地盤lor

畜生蝗B

五毛全面退場

3 idiots

同呢啲蝗蟲勞氣都多餘
問佢：下一單幾時，好嗎？

d狗霸地盤係咁做

點解打開門行出去會跌落街

如果屙落啲電網 electric fence 度⋯⋯

同場加映：

Chinese Student Crushed to death by an elevator

Elevator accidents: Student crushed to death by elevator; Man kicks elevator doors - Compilation

Man kicks elevator door, has a free fall

ELEVATOR ACCIDENT IN CHINA SHANGHAI

Elevator beheads woman in Shenzhen, China